Наведіть кілька прикладів, коли доречно використовувати в коді конструкцію try...catch.

1. Коли користувач ввів не правильну інформацію.

2.Або ми беремо інформацію з якогось сайту або бази данних, і очікуємо одні данні, а там можуть проскочити трхи інші.

І щоб программа під час помилки не зупинялася, ми використовуємо try...catch.
